要求中央介入今次股災

明顯有人惡意沽空
希望阿爺可以撥亂反正
讓港股走正路

入市買中石油？

我唔要民主啦
比返d錢我

屌佢老味，我啲遠牛變近牛

今埋單輸廿萬，卑返啲錢我

我輸左50個

今日輸左500k

哩度係吹水大會

你估中資行無份砸盤？

重有聯想

泥菩薩

冇hedge又大大注下場就係咁 下次唔好啦

應該係下世唔好

輸左150k

豬哂D錢